其實可以改安心出行個qr code

咁就可以做文宣？

一check你record或有人報串咪收皮囉 到時告埋你犯法摺埋你間黃店呀軍師

jm9 改qr code 可以check 到record?

文宣一定要貼黃店？

佢個code入面係咁樣

可以改nameZh 黎做文宣

推下先